Master撚嚟講LSE定Lancaster好

如題

你用咩做考慮因素先

LSE啦
Lancaster搵鬼識

Are you on9-_-

Lancaster 唯一一個優點就係鄉村幾舒服

Lancaster 空氣都好d

degree 得second low 係咪人生已完唔駛諗master

LSE 啲 technical 啲嘅科好似好廢，諗緊讀唔讀好